这是一个几何画板破解补丁
鉴于之前似乎没有几何画板的破解补丁
参考icefeng的版本制作了一个
马克丁似乎已经不再代理几何画板了
在其中文官网上已经无法下载试用版了，跳转的是mathtype下载
客服说公司已经不再销售了
但他的网站一直挂着，网络上能下载的大多仍是其代理版本
英文版本是正版，马克丁的遍布网络，大家能下载到的大多是他的中文版本
所以针对其制作了一个破解补丁。
注意
1.补丁破解理论上是永久，在许可证信息类型后有个试用，不影响。
2.补丁直接修改gsp.exe.即几何画板主程序，请将补丁放到其目录下运行
。您也可以在其运行后手动查找目录。右键桌面快捷方式——安装目录，
即可。
3.如果您选择安装的程序是在C盘，请务必以管理员身份运行补丁。
4.补丁无毒，不加壳，若报毒请允许。
5.补丁参考了icefeng的制作版本，感谢他。本人只是基于此制作了一个
便携的补丁，知识浅薄。
6.本人也做了一些改变，把马克丁的链接全部换成了官方的，参照英文版
的链接改动。
7.补丁仅支持马克丁目前最新版本5.07（其实官方只有5.06），英文版本
不可破解。之前版本可能会出错未测试。
一些链接
资源中心
http://www.jihehuaban.com.cn/support.html（马克丁，至少是中文）
http://www.dynamicgeometry.com/General_Resources.html（英文官网）
下载链接
英文官方版本，不可使用本patch
Win：http://gsp5.s3.amazonaws.com/InstallSketchpad.zip
Mac：http://gsp5.s3.amazonaws.com/GSP5.dmg 
马克丁版本
服务器不稳定，不提供
官方网站
http://www.dynamicgeometry.com
http://www.keycurriculum.com
         
